[突發]仇思達售賣明信片補貼購置視像直播器材及營運開支

一套5張，每套$100

放上淘寶畀大灣區居民買啦

將大灣駒明信片包裝晒禮券，再賣畀大陸人

有益友科水俾 $200，你有冇科水支持仇思達呀？

又話唔課金 咪又係掠水!

大灣駒淘佬訂一蚊都唔洗,發水20倍呃人

賣物不等於貨金

幾時整大灣碗,大灣護身牌

把口就屌熱狗
行騙手法就學足

香港契弟列傳- Posts | Facebook

睇住香港」義士的明信片己在MyRadio／普羅政治學院的書展攤檔獨家發售。 所有於製作 ... 明信片每套共十一張，售價港幣八十元正，兩套則售一百五十元正。如欲想 ...

仲貴過MYRADIO
會唔會因無大無細要上去紮棍

五張明信片只係買一百元但竟然有益友課金五千，今次仇思達網台籌款行動有益友加持又可以有賭本過大海博殺

咪同大陸LOCKER仔一樣

永遠個碟就成堆100蚊
就係自己人放落去造勢

同埋大灣軀比人踢爆支出遠高於人工
要搵長遠方法合理化資金來源

人地收錢就仆街, on9 自己收錢就正義

有無商業登記？

係咪要去稅局PORT鳩佢條仆街？

有冇補稅？

報

點解係日本篇？

屎片達做乜唔賣漢服篇？條撚樣日日漢服漢服, 乜唔見得人架咩？

回力仇駒又中

CAP水青出於藍

為不明資金來源製造合理化煙幕

仇思達比人踢爆支出遠高於人工？仇思達只係爛賭他輸錢都好正常，嗱冇證據既就唔好亂講呀

你無跟開廢土台
條友聲稱自己係賭馬達人,但我計過跟條友近半年貼士玩輸到PK
果堆咩當馬交係ATM又係比人笑緊

買左十萬張

發達大計

睇睇吓篇文竟然係嗰個拔萃陳庭佳寫

屌柒人籌款後自己玩埋一份叫益友科水課金俾仇思達填數，果然係青出於藍

咪係
有錢竟然唔係捐畀獄中義士

人不為己 天誅地滅，仇思達有錢就會身痕，仲唔第一時間過大海去賭場博殺玩他的強項百家樂

云伯啲戰鬥碗搵笨啲？定仇狗啲明信卡搵笨啲？

fat fat 喇

邊度踢爆

終於露底

大生意嚟
到底有幾多on9會買

大灣駒搭咁大個雞棚又係搞呢味野

鳩達: 我明買明賣自己設計產品，give and take，好公平。
屌你咪同鳩達賣啲垃圾TEE一樣，人地舊積木仲有創意過你啦

Victor Ckh Sze Tat Chau 呢班人永遠就係自己做就得，人地做就屌到人仆街
小心大灣駒Ban你啊Victor，間接話大灣駒同鳩達泛民做同一樣野

估唔到佢最後都行呢一步

Victor都唔知係咪假腸黎
曲線串鳩大灣駒屌熱狗賣野，但自己賣明信片就ok

班所謂益友咪即係舊時熱普城支持者，成班都無撚腦。
課金俾熱狗？不了。
課金俾仇狗？OK！

入錢入錢入錢

屌人收錢嗰時就大大聲，到自己收錢嗰時就千百萬個理由去開脫。
講真好撚肉酸。

睇來仇思達只係識打稻草人唔肯正面回應，既然他籌款叫人科水的目的係補貼購置視像直播器材及營運開支，咁他有冇購置視像直播器材的單據俾大家睇下？

代埋佢答都得：我普通人一個又唔係政治人物又唔會去選，洗乜同你地交代咁多。